新聞透視及星期日檔案

條女

Ok喎

好淫

IG?

肉地

CCTVB會報道真相？

邊間？

肯定有厹照顧

無工開 下海未得囉

Maychu_hm

條女有肉地

勁喎

Hello

老婆首選

肉地+空姐，諗起都扯扯地

引D 人JOIN 整到好多FOLLOWERS

抵死wo旅遊業

正
個body

Good job. 有佬㗎喎

靚囡 就話易搵工啫 普通人跟本係望天打掛

政府咪比曬cash mpf,明日大餘同林鄭囉

賣身

wifi egg死未

剛先個中心 wifi egg 抵死啦

hello moto

大波

九成九私底下下咗海啦，呢啲偽abc
3000蚊一q，做幾個月咪創業囉

好想睇下miss pun幾時完
定真係咁多人買飛機杯

淫撚到

CCTVB 全家生癌

我入到黎

唔睇lu

唔係洗乜俾3皮你？

孫姑娘

最好又收錢又唔洗做

枝棍係插入西??

條女好似幾正

無相屌你討論乜？

山

入tvb

抵啦 最鍾意睇落水狗

keith讀屯門董中

勁wo

機師轉工揸巴士

好失禮咩

12年做機長咁撚勁

做到出哂面
預先幫佢攞noise 實係條友贏啦
內定

留名等睇佢係邊個邊個個侄仔

學界男排見過佢

岩先mc對腳好正 who

點解機師失業就有咁大 noise!? 你之前個個月高薪厚職已經比好多人好啦

好大隻

又乘機sell自己個節目

對公司有感情...笑話黎架

豪宅頭先個KEITH

做得果2年講到好慘咁

個波好大

用筷子食扒

地產牌都考唔掂

做aa9
好悶

用apple, 食牛扒話已經好慳

空姐空少特別威
It狗年年比人炒有冇人關心過

又唔肯接地
走去開鋪頭
蝕死你

健身室停撚埋

開gym而家咪又係仆街

一對一

因疫情被裁，仲開受疫情影響既gym room

佢真係無腦ga wor

事頭婆咋

講撚明做空少就係想玩 仆街啦你

suki同howard係咩關係

Mnc個bf 黎
入左去後生仔都做啦
轉做演人

成日以為自己高人一等
乜都唔撚做

抵撚死

真

可以溝空姐，好正

SP

mmc?

慘極都仲住洋樓
煎三塊豬排 一碗水餃
兩部mac

叫餐飲業停手停口
一家幾口住劏房
想有部電腦俾個小朋友zoom 都難既
情何以堪

根本成班空姐空少
狗眼看人低
睇唔起人
今次畀人抄
抵撚死

Louisa mak

同龍心都係住東涌, 好勁好肯做TOMERA

被禾地邊個D老屎忽,嘿!!返工食訓疴

又係做返湊鬼工作

mmc而家有bf?

幾廿歲仲未搵到人嫁
仲要拋個身出嚟做

後生仔果陣講的，有發展空間

個個都講到好慘 但又搵到工 又創業 又笑口常開

想埋佢單

仲有錢創業又咁開心，國泰都算㨂岩人裁

成班人始終覺得自己優越感

睇CCTVB全家被黑警強姦死

個大家姐以前一定好撚惡果d

just a flu

講嘢都要高人一等咁

個個都覺得自己懷才不遇咁

根本成班都放不下身段
仲覺得自己高人一等好高級
覺得自己有所謂的專業就要揀返專業的工作
一萬幾千既工唔做 辛苦既唔做 悶既唔做

講好鍾意飛真係好嘔心

明明就係想飛之後嘅benefit

屌做飲食做低下層仲撚慘啦你唔撚報

做機師都算，做空姐都講到好似好高級咁

總之吧空姐空少
畀人炒
就抵撚死
完全冇特長技能
仲衰過waiter waitress

岩呀，機師就真係最少大學畢業再要讀好耐書又勁難考到
放不下都正常

空中服務員就本來唔駛大學畢業嘅人做但一班大學生做緊都覺得好高檔

飛雞

個空少係咪GAY

雖然認同機師專業過空姐
但純粹想帶出一個好多人都誤解既
其實做機師都唔洗大學畢業

美打

港女

點對得住當年慰安婦？

好難頂

班人鐘意去旅行鐘意到已經係病態

是

成斑都痴撚左

根本就係，成班都cls。
同埋最根本係之前好輕鬆旅行揾錢，依加收曬皮

條攣好撚醜呀
佢一定係藍絲

條女跟本係on

好難頂呢條女
煩過西
咁鐘意日本不如搬過去啦

根本呢d人香港都唔熟路

之前可以走水貨,做KOL呃飲呃食,呢年乜撚都無晒

條女依加無野撈依加就講到去探討香港有咩好玩特別地方。
屌 ，假到pk。
真係講到咁好就唔會舊時永遠只去日本啦。

佢講金閣寺個下我大笑咗出黎

死港女去到邊都拎電話錄錄錄
有閪人睇你咩

無女staycation

有無條女Youtube

死港女

無理由唔call女啊

係咪老婆唔想出鏡

全部都係講日本

啲人根本唔係真心享受旅行既意義，只係想炫耀俾其他人知，自己做過啲乜野，唔知呢啲人係想尋求一份存在感定係太過孤獨

Stephen 專食貴價野嘅 youtuber

某程度上我覺得佢地咁樣都幾攰

我想去泰國

呀大叔介紹邊間酒店

依加局住係香港就話支持本地餐飲餐廳，
之前就鐘意介紹日本

條女應該 youtuber

點解個個都唔係去中國旅行架

係都要起日本

根本全部都係

而家先扮認識香港

條囡老公咁柒

最憎有類人去過好多次旅行
就不斷嫌棄香港呢個地方
呢班人肯定上年打生打死都照飛去日本食omakase

條女都好柒

真係好假

佢條仔係導遊？

根本心底𥚃就係嫌棄

果班正一死仆街黎依家先至被迫留意hk

根本成班拍影片搵食，你估真係鍾意旅遊咩

CG

試下係外地住返幾個月，體會果度所謂的美食，治安，環境，十個有七個會好犯賤地掛住香港

係出面叫開雞
宜家無得叫就望下個大婆咁囉

呢樣真
真心鍾意果d 唔駛同人講

成班人假撚到仆街
如果3年都唔可以離境，你睇下班友仲會唔會咁講

我阿媽話南蓮園池去過四次，條囡而家先懶新奇

全部會轉晒行

睇佢地個款去到日本咪又係飲飲食食

條女根本冇心聽佢老公講解啦，係個鏡頭面前做下樣啫

點解香港咁多靠youtube
可以維持生計
又有得玩
冇老闆鬥
點解我咁辛苦要打工

其實咪又係去個撚個識去果d地方

Cls 好嘔心。成班唔係正常人嚟嘅。cctv b 就係想養班港豬茜出嚟

呢班應該當興趣
無人識既

分明依家無得去旅行無sponsor
要上cctvb r知名度

唔使返工
佢哋話全職
YouTube
唔出名youtuber一個月可以搵到幾多錢

咁佢地好多都只係去D大城市旅遊景點姐
有個好少 一日去5 6次日本 話行雲灑成半個日本 有冇咁自大
土生土長既都未必得

間日本野金鐘邊度？

福島縣佢唔知去唔去？

個格局似萬豪咁

36kg?

crazy

joyce KK

做乜影住個波？

靚女

瘦仔其實係男定女？ 呢條友 做過好多茄喱啡

每次聽到真係有人食極唔肥，覺得上天好唔公平

叫andrew, 男掛

KK 邊度瘦？

瘋狂生仔

肥想瘦 瘦想肥
龍珠合體啦

個波幾大仲話瘦

Andrew屌個閪會唔會都成個人解體

人妻幾正

George好似想屌佢咁

其實andrew個啲係有病，唔識食定只係基因問題

勃起都難 咁瘦

仲乜能除晒衫

其實條友應該有病啦
香港啲醫生太垃圾 可能搵外國啲醫療專家應該知咩事

嘩屌一除口罩

大佬 瘦到果個四眼仔咁你想？

睇中醫可能仲有得救

條女似戴耀庭

幾欣賞佢

幾堅持

蜜桃成熟33d

好瘦喎,同埋佢幾高下

joyce個罩 +++分

賓妹

餵奶實漲架喎

人地同過明步拍戲添...

佢十幾年都係咁架喇喎...
宜家仲瘦左D

大食妹好吸引

香港地始終瘦好過肥嘅 唔好去到厭食症咁就ok

呢D腳先正

去外國應該有得check 佢繼續信香港啲黃綠醫生覺得咁既體型係正常 包佢過唔到50歲

好想瘋狂認識大食妹

下集人妻

下集好多淫妻

科大生化系去外國先有得撈

生命唔在乎長短既
做到自己興趣都OK啦

瘦仔天生咁瘦架話讀書時會唔會比人恰死，除非佢好叻好醒目

有無得睇返

mytv super

大食妹真係好正，最憎啲女呢樣唔食個樣唔食

屌過一個44kg
瘦到冇肉冇波
真係冇興趣

打錯
係40kg

一直都以為個Andrew係女人
原來有撚

後生臭閪

上面D圖除左Andrew外, 就咁睇唔覺好瘦, 出面街D港女仲瘦過佢地老實

幾慘個細仔

16 歲就俾人中出

對腳好淫，個紋身

個老公都幾勁應該幾有貨 1個養全家

24歲老到30歲咁

幾個老公

好得意嘅 BB

又係中三無讀

全部都係住公屋
間屋细撚到pk
都要生三個

禾輋邨

得罪講句
呢兩個年輕媽媽都係MK妹
讀唔成書 中途出嚟做野/進修
然後俾人篤大個肚

成班mk妹16,17歲 出去玩 俾人中出完就話自己細個迷失

仲夠膽死話食少餐放題就可以養到三個
呢啲媽媽害死人

生開就生幾件

第一個似居屋?

冇錢仲生 3 個

個細仔仲要有咁多病
睇醫生都睇到窮

去少d日本，都可以上車喇

買個套都懶

結婚生仔全世界都係
公民權利

喺香港呢啲閪地方
有錢先好生仔
上等人先至好生

窮人租樓 一世做奴隸

我表哥2公婆一個月搵20萬都係生左1個

第一個老母仲話唔洗睇經濟能力 真係笑話

咁後生...
D鬼佬球星又係咁

個女仲要有錢學跳舞

痛苦嘅人生

諗諗下孤獨又唔係最可怕

咁唔通由佢死咩...

冇去一年日本,1個階磚都買唔到

應該都係有d 錢

幾有米

16歲生仔 都知係咩人
當年根本係d公認嘅社會垃圾

你都識講球星

貴有貴生,窮有窮生姐...

第二個公屋都夠膽生三個

生第一件講到好爭扎咁，又話落唔落仔，之後生開有條癮

臭雞 又扮偉大
屌你老母

個次搭巴士個印度定中東婆, 六個仔女係上層周圍走

廢青？

好窮個堆又係咁生

埋左張好單

單身...

我身邊都有d 中學時期既mk妹 會考1,2分
18歲識到個有錢老公,就開始瘋狂中出

你又吹佢唔脹

日本 南韓 經濟發唔發達?
都出生率低啦
越富達國家 生育越謹慎

屌你老母又食老綜

第3個拎綜援

175個單身後生媽媽等緊人埋單...

11000 綜緩🙄🙄🙄🙄

呢幾個衰妹
對腳唔錯

對腳好白滑 媽媽

仆街仔咁多人仲踩車

單親媽媽
每個月拎緊$11k綜援
然後準備生第三個女

依D真係害左小朋友喇

個籮咁細都生咁多, 所以話籮大好生養係傳說來,不可信

咬老綜仲要養貓

屌你11000 養2個仔路 仲養3食猫 我真係屌柒你

原來好多印

乜撚

第二節黎

下面煮腸上面蒸蛋

D case愈嚟愈衰

痴撚線
仲要生咁多件
害撚晒啲細路

自己爛玩比人中出內射
又唔落 想用個b cool死個男人
到宜架就扮偉大 屌你老母臭
全香港養你呢班垃圾

仲用IPHONE11...

社會垃圾懶偉大 好噁心呀dllm
害死啲小朋友

眼利

真係笑左

幫乜鳩?
自己都幫唔到自己
仲想宣傳 教人做單親媽媽?

有戴罩同冇戴罩幾大分別

死渣男有精神病

真係痴鳩線

IPHONE11 養貓

仲想搵男人埋單

要個社會幫你埋單, 食屎啦

有兩件仲幻想有人會埋佢單
仲要唔靚

睇住呢個post黎睇個觀感真係fit晒

以為養b剩係真係養
完全唔培養 大個點競爭

死肥仔

cls我仲係用緊iphone 8

我都想咬老綜

好明顯都係MK仔啦

呢隻肥豬
想生都得人幫佢

拎綜援 等納稅人養

個社會冇欠你架！冇人逼你俾人中出架

我連iphone都未用過

直播...

你又痴撚線

從此世上又多一個死肥仔

肥婆 Friend

依個OK
幾有上進心

推

所以話女人俾人中出左 好多會都生
女人都係冇理性既生物

16歲初次懷孕
幾多歲初次插入

其實大陸閪好多都好早婚有屋地有農田呢D好普通,
佢條路佢自己揀,少左自己私人時間

大家爽完
社會幫手埋單

mk妹比mk仔玩完，就要社會埋單，仲要扮偉大

雪櫃見到香港加油sticker
應該黃掛
好過俾d鄉音支那婆拎啦
無MK妹生下一代全部講蝗語㗎啦

垃圾NGO

有咩癡線呢
呢啲阿媽 分分鐘啲細路中學就要出嚟賺錢養家
同學仔就有父幹母幹

12,3 應該破處

骨肉黎架

啲細路勁慘 尤其係男仔 女既都可以搏大個靚女用閪o都八達通 做仔既延續貧窮

個個都生兩三個

我兩公婆全職都係敢生一個ja

中三畢業

點解要生三個

真係睇下經濟能力先決定

喇...
幾SWEET...

都要生得靚
女仔生得醜 都要洗幾十萬執執個樣

依個應該條仔屋企有錢
養三件 細佬有病
大嗰兩個仲可以去學興趣班

原來３條友唔駛ＬＯＷ都有１１Ｋ

害死個仔

依個無拿

等佢個女到16歲再中出佢

條仔就爽 食幻幻

仲要每個月keep住 一個學跳舞, 一個學琴, 仲要睇物理性鬝業治療

angela 真心搵到好碼頭

佢老公應該似搵到d錢

個細仔好慘

自己俾人中出之前唔諗下後果嘅咩？生完出嚟憑咩要個社會幫你養收皮啦

係咪做狗呀？

意外懷孕 真係美化 中出唔帶戴

意外懷孕呢個terms都幾撚鳩屎 聖母瑪利亞呀

睇你個仔孝唔孝順喇

好明顯一係自己有家底/老公有家底
如果唔係點會講得出「食少餐放題就養到三個」
如果好似佢講到咁易
拎綜援嗰個就唔使捱生捱死啦

April對波

第一時間都係覺得個老公有料

april 你等20年後先旅行啦

窮遊

背景都係公屋 租金慳返唔少支出

生三件但未坐過飛機

俾你電話黎,我幫你介紹?

仲想旅行

係有錢都唔撚生呀

介紹一個 送多三個?

我以為佢話走去行下山, 點知佢講埃及..

講真依集真係害鳩死幾多MK妹

又唔見小弟有得意外插入

問題一件就話姐
你地依家2 3件

april有養兒防老呢啲心態

臭雞 個個小朋友都啥同老豆

大仔學琴學畫畫
二女學跳舞學畫畫
細仔大把治療要做
仲未計其他洗費
老婆又無做野
如果佢老公係狗 就算係PI都應該好勉強

成班mk妹

真係累撚死中學生

唔生多啲，點拎多啲綜援

25已經三個。好有錢一定

個堆唔會理架啦

意外懷孕可以意外三次

無能力養仲要係咁生要納稅人幫你埋單真係好撚無恥

當初肯去買盒condom
可能會去到嘅

真係低賤 得有老公個個叫好昨
有個仲冇老公

發現三大條件
窮 蠢mk爛玩

到時個仔唔俾曬幅身家佢又話個仔唔孝順

成件事美化曬 害死人

呢d唔抵可憐

可能本身都有D家底

回報

插都未插過

日日中出，中咗咪意外

好似2 3個有免稅

但佢1住秀茂坪公屋喎

有腎病個細仔係咪一世嫁啦？

佢哋應該係拎低收入家庭津貼，每個月派5 6千蚊比呢班垃圾呀，餐餐放題都得啦

有朋友做老師,佢話依家好多中學生拍拖好快就扑野

自己細個果陣都咁樣
何來有能力照顧小朋友
係咪想教多d年輕媽媽爸爸出來

唔止有腎病
個胃都有事
sad

慘呀

係
應該廿歲左右命

無錯。屌個日先知會射精

交稅就係養埋呢d 女

住大屋
唔洗水電煤
又有錢收
爽撚到
生多d 又可以轉大屋

有上連登就知啦...
個個拍拖為扑野

生一個仲有機會去，仲可以出黎做野。生三個，仲要有個有病，真係十年內都唔使諗旅行

算啦，有個未婚住元朗

有個好似幾幸福

做地盤住公屋

證明幾淫

父幹
仲要係恨抱孫嗰種
咪可以無限生

帶埋小朋友去希臘

所以咁多人想屌mk妹
屌撚完政府養/ 成功毒撚接手

無學識真係講野粗魯d

搵洋腸埋單

毛魔金句：人多好辨事

對長處香港生產力有幫助既..

好過益支那婆嘅
有學識嗰班又唔生
無MK妹生唔會再有香港人㗎啦

大把
我中學見幾個讀到中三冇讀
過幾年大肚po ig

做咩唔報導下D大學畢業既年青媽媽

搞到我以為個個年青媽媽都係得中三學歷, 唔係靠老綜就係老公既ＭＫ妹

冇錢WO,
飛機都未坐過

想埋單

應該真係無
好多寧願養狗都唔生

屋企幾靚

我交咁多稅 養完狗又要養呢班Mk妹

讀過大學識到男朋友結婚生仔邊有noise
緊係搵班未婚 冇乜讀書
生幾件個啲年輕唔知醜MK妹嚟講
又可以俾廢老睇下 現在啲年輕人

嗰個係第二個嚟

好多都係
中三果班一係生仔一係就落左好多次

香港真係好多Mk妹好早大肚生仔
入面仲要講到好偉大，好心生完一個就算啦
仲有第二第三個，唔好害人啦

有錢仔. 唔會搵依D MK妹囉

射呀射
射她吧

其實外國都好多,但人地唔會宣揚係好事

係香港先係咁

提早1伸請公屋

人生規劃師

生多幾個先易上樓同埋有公屋大單位

全部人生贏家
除左父幹或者四大長老金手指外我睇唔到有咩可能性

佢成日搵D extreme case來講，又唔講埋full picture，家庭月入又唔講

你16歲生3個，但家庭月入30萬我真係話撚知你

把聲重覺得自己好勁咁，好撚串，好心啦

瘦d果條mk人媽, 佢老公要佢算係咁

外國就算政府養，間屋都好大。香港三百幾呎公屋住五個人

住六人公屋1，正呀

母子丼

見過大學有好大肚既女學生上堂

有大單位
份老綜又大份左
人生winner

咩系

砌就得 埋單就唔得
除非比條囡陰到 吳弱雞

Sex

扑野黎講, mk妹果種褸屌腳, 同埋成個feel 真係正好撚多

其實大唔大肚無咩所謂
最緊要父母, 負責任, 自己養, 自己教. 有條件. 比最好既小朋友

唔係掉比四大長老, 自己走去玩, 之後個仔女無人教 又係做mk

其實bb 個樣真係唔似佢老公, 似咩唱片公司老闆
d 人成日咁傳

個老公享受做人老豆個種責任感. 個種可以好嚴咁鬧個仔. 打佢.
個種操縱慾...

唔太記得瘦果個mk人媽大唔大波, 有冇人有圖

老公同自已無收入, 或低收入

有四個仔女, total 六人, 應該有啦.
1-2 3-4 4- 5 6-8人單位

有大學女同學 嫁左俾圍村仔
佢老爺話佢生一個都有錢收
30歲已經生左4個 準備生第5個

人生屌過MK妹都不往此生

有冇走晒樣?

會死架............當佢廿三四歲大學畢業

而家30, 即30-23 =7 七年抱五喎大佬

召味梁家輝

孕婦走在大街上 是在炫耀自己被中出

肥撚哂
冇腰咁
但未去到大肥妹,但好明顯吹脹左個人咁,皮膚幾差

聽聞生一個有2,30萬
以圍村計佢生左3個仔 FATFAT

唔洗養咩..

係神送個小朋友來既途徑.

丁權呀即係村內某指定地方有建三層高七百呎既權利

之後套丁比發展商用來起別墅>?
一間四五百萬,成座計千六至二千萬, 睇地方位置

屌, 食政府啦仲諗?咁多個喎
個廿幾三十萬, 你估仲放香港咩?
緊係大陸銀行戶口, 或大陸買樓, 送中啦

其實依家cctvb所有受訪者只有藍屍狗或者工作上不能反抗的人

一個得2,3十萬咁少

生仔應該真係chur晒d營養

btw
我以前識一條女都幾正(樣有6,7分), 跟住佢生完仔之後, 成個樣變左(係連5官都變埋), 個樣得返2,3分..

唔止營養問題，而且身體內激素有樂多唔同轉變

生過仔嘅女人個樣老化得好快
如果可以外判借肚生仔就好(基因仍屬父母)

24歲既ANGELA已經係三個小朋友既媽媽

一次仲唔夠

一係on9，一係有錢，又係無意義無代表性的極端例子

[第5屆 觀眾在民間電視大獎2020]
[全民投票開始]

經過5日嘅 #全民提名期，15個獎項嘅候選名單已經誕生。由2021年1月5日00:00開始至2021年1月14日23:59，會進入 #全民投票期。觀眾一人一票選出心水，反映民意所向。

🔴投票 >>> 🔴

投票須知：
(1) 一人一票，於15個範疇投出你心中支持嘅節目及台前幕後人員。
(2) 投票以全票方式進行﹐必須投選全部15個獎項，方能完成投票。
(3) 將以截止時最後投選決定為結果。
(4) 全民投票期：2021年01月05日 00:00 至 2021年01月14日23:59

有關《觀眾在民間電視大獎》

由2016年開始， #方以文 #睇電視喇喂 每年舉辦 #觀眾在民間電視大獎，皆在提供平台反映觀眾意見、表揚不同免費電視台之創作以及台前幕後工作人員。獎項由 #全民提名、#全民投票，從 #跨電視平台 當中，#一人一票 選出最具民意代表的電視獎項。

第5屆 觀眾在民間電視大獎 所設獎項包括：
民選最佳劇集 / 民選最佳劇本 / 民選最佳攝影 / 民選最佳男主角 / 民選最佳女主角 / 民選最佳男配角 / 民選最佳女配角 / 民選飛躍進步男藝員 / 民選飛躍進步女藝員 / 民選最佳綜藝節目 / 民選最佳時事資訊節目 / 民選最佳主持 / 民選最佳戲劇拍檔 / 民選最佳戲劇橋段 / 民選最佳電視歌曲

#觀眾在民間電視大獎2020

死支那婆

快d狂加香港人稅補貼大陸人綜緩啦
呢d係香港人欠國家嘅

有冇啲講香港話係正架？

屌你老母 新移民之母

施麗珊

疫症影響

學咩人做1老闆

打份工咪仲好

私煙

中打

連登仔唔係成日話武肺無影響香港嘅咩？
又話股市係咁升 好多人排隊買樓
Donki一樣好多人行
根本疫情搞死咗好多香港人
只係無影響你哋班人啫
一睇到呢啲講因為武肺而失業/經濟差嘅所謂紀錄短片
最想屌就係港共政府同落井下石嘅連登仔

個老婆d 口音

新香港人？

又娶埋啲大陸閪

生一仔一女

住1私樓會唔會台灣人定新加玻人

抵死

鬧鬆弛有道

反了反了

許樹昌

探4出去斬

望下ibra

完左右總結係1鬧1政府無鬼用

無線係4大逆不道德國收返你個牌

大部分兒登仔仲讀緊書 又唔洗養家 仲痴緊屋企
對佢地梗係無影響

新聞透視[粵]

第四波疫情的確診個案持續高企。多個舊區相繼爆發疫情，政府上星期首次引用「限制與檢測宣告」，封區進行強制檢測。不過首次在佐敦受限區進行的強檢行動，消息在行動前已傳出，被批評是檢疫漏洞。政府之後改以「突襲式封區」，連日來都傳出不同爆發疫情的區域會被圍封，令區內的商戶和居民人心惶惶。新檢疫政策成效如何呢？突襲封區會否成未來的抗疫新常態呢？

檢左隔離14日唔洗做你賠？
咁易心足心理質素差
咁驚 心理質素差

呢集講虐狗無人？

波波好得意

斷左腳既乖乖好慘

好在之後有好主人

睇緊但無回應推呢個post

個救援隊要人幫手

做死個位先生

佢功德無量

最衰無車

否則都可以幫1下手1

我屋企有養貓架

成條威也露哂啦

打

mei hit

帶貨？咁似做不法野

on9

低汁for this week

有冇人有vicky ig

咁都有人落疊

垃圾

唔敢得ig咁多人直播貨但唔比人comment

條女直播p到

跟風大陸雞

軟性廣告好啲，硬sell到咁好抗拒

跟風大陸雞都月入六萬呀
女人唔怕醜真係屈機

直播帶貨

會失踪無貨

同淘寶買平野有咩分別

有西真係大哂

iso 9001

抖音大把

其實同淘寶開箱有乜分別

今日講番新街市

香港仔街市

趙生菜檔

地下濕

三個檔口都唔夠擺

出哂界

緊係啦無旺管，又細

舊街市

大清洗，倒塞呀

14個月暫停營運，咁人地食乜

點解香港街市特別污糟日本同西方國家啲街市好乾淨，地下又無乜積水

管理外判

又係咩建華集團投到

中資玩哂

班人好有心

整好本地街市

逸東街市太貴

管理公司旗下

一條龍

外判一私營化一搵錢

本身無公德心
又無規管
你試下捉到罰錢仲會唔會

又係呢間 良景出曬名

常說愛情要經得起考驗，持續超過一年的疫情或者是一個重大考驗。一間交友配對公司一月發表調查，超過六成受訪者表示在疫情下，與另一半相處壓力上升。受疫情影響，各國去年初陸續宣布封關，異地戀情侶只能隔著屏幕相見，這些「螢幕情侶」如何維繫關係？另外，安老院接連出現傳播群組，院舍長期謝絕探訪，老夫老妻可以如何經營關係？受疫情影響的，還有本來在去年舉行婚禮的準新人。三對情侶如何在「疫」境中互相扶持，繼續走下去？

食洋腸

洋腸

只想見到你，屌 港女溝鬼仔

食洋腸

收皮啦死港女

你老母生你出來比鬼屌呀？

洋腸
British accent
英國護照

可能條仔日日tinder 食女

洋腸好靚仔

二個月見一次？ 扑幾多次呀神交呀

sex cam lo

港女果然為左洋腸要生要死

正
洋腸日日扑外國女女
無人阻住晒

Ella's Joe

屌妳啦

啲字核突到

頂到西都爆？

功夫再勁......

打越戰

無溫度

想扑野咋

死臭雞

瘋狂phonesex

啲港女我2頂唔順

小學生字

扮哂野係度喊

可以過去架喎

have sex asapi cant wait

條女係真心開心眉飛色舞
一見面實含到雪雪雪聲

又係洋腸港女……
條鬼仔晚晚都風流快活緊
港女仲咁一往情深

阿婆搵阿公

牛哥牛嫂呢啲就慘啦

去外國最多隔離十幾日，又唔係唔比去

悽涼都無計啦你問777啦

47年婚

牛哥踏實好男人

牛嫂十字繡

勁呀

買野轉交比佢

唔知佢幾時唔係度

可能港女都啪啪啪到出晒水呢

777辦事不力
抗疫抗咁撚耐都唔掂

老蘭無開

無得去翠華照

777廢就梗

Anna marco未婚懷孕結婚唔到

簽2左字先啦

都做咗人阿媽仲諗住做公主

美女與野獸城堡

屌你玩咁大

Beast and beast

野獸與野獸先岩

好撚柒

又一件港女

婚禮過3危活動

手臂咁花仲著呢D款

美女與野獸 笑死
野獸與野獸就真

葵芳

男人夠理性

女人太感性

岸鳩

拍三年拖

應該幾醜樣

根本得對老夫老妻係陰公
年紀大要面對生離死別，唔知仲有幾多時間
對洋腸唐鮑同埋對肥野只不過喺到無病呻吟

死藍絲

張相p到

有啲似志明與春嬌
嗰個女仔friend

隻馬好慘

女皇

睇得出

屌你老公真係慘

yanna
好港女

Hannah Margaret 四眼娘

margaret ok

啲臭閪當人樹洞先搵返人傾

有錢女 時代廣場

yana 你燒野比佢啦

MRgraet 會唔會食過佢條仔

牛哥牛嫂好慘
香港啲老人院好不人道
一見到人住老人院
好鬼 淒涼

諗下計幫牛哥牛嫂啦

其實增加設備比佢哋視像對話已經可以

牛哥牛嫂

牛哥男人老狗都喊了

香港最廢政策 老人家冇咩保障算唔算

院舍做到野

呢啲咪開心過年

林鄭唔封關 香港人埋單

趙文牛

你有錢我記你

你有病我唔理你

香港安老服務
老人院設備
全 亞洲最撚差
日本韓國台灣星加坡
全部跑贏香港幾條街

果兩個無病呻吟既港女，自己睇返呢集見到牛哥牛嫂，慚唔撚慚愧

亦5我做特首等我攪好佢

下集待業不失業

人地幾十年感情好撚慘...

我諗佢地要2搵洞捐 如果佢地2正常

係啲舊區見啲老人院
喺唐樓二樓
見到就淒涼
死人仆街政府
啲咁樣嘅老人院
完全冇 監管

條洋腸岩岩玩完雜交派對先至開部電腦扮專一，分分鐘同條港女視像緊佢下面仲俾鬼妹啜住

增幾部電腦就2做2到

明搵人笨七2既港2女2

不過幾靚

武炎真係害人不淺, 影響好撚深遠

英國啲鬼妹好撚正
上下zoom講幾句呃呀你條港女

yellow monkey who duck care

可以點攪

錢跟老2人走

JAP仔害到普通市民不能團聚

串緊GME, AMC

仲用殘體字

9步曲

搞咁大壇野先扼到人幾廿萬。

似唔似媽咪面D POST

支那婆

全部比人呃既都係大陸婆

大媽咁勁 偵探上身

三九唔識七，細價老千股都夠膽買200百

班支那狗狗咬狗

唱高散貨日日各大ibank都做緊

目標價升至xxx，維持買入評級

阿媽都比人加入過

大有大呃細有細呃姐，d財經節目咪一撚樣

微訊女

好多人蝕左8-9成重SH緊

識人做咕喱工都好油好好做, 不過真係要識人, 要擦鞋
文仔

失業做義工換飯盒

派飯好有用

文仔好善良，睇落講嘢有文有路，點解要瞓街 睇落唔似有不良嗜好

咩行三,四層咁少, 見到1604, 起碼行16層樓啦

多謝上面班高層啦

多人報名做義工

珍花

女義工
係屋企煲劇 hea

連登仔：美甲係人都識，唔算手藝

你個度仲有做？

唔想要補助理想自食其力

聽唔聽到呀政虎

等價交換, 清係高登關羽長？

政府停乜美容 gym

初七可以開工啦喂

擺明玩野

問陳笑齒

藍田？

定何文田

得幾十單停乜

太重視旅遊戲

太專一行出事囉

條女個樣睇唔到?

ALICE

經濟上..................

心情?
睇英文書?

英文都無埋用

屋企有黑板

咁大間屋驚西咩?

無人工既工作.
酒店業, 企業, 傳訊?

齊齊做義工.
社企工作

FION

無償工作

CHRISTINA

係屋企做包裝.....
三寶

聽日又要開工

想返工嘅慾望太大
做義工止住引先😤

一樣

最後講乜?

下個禮拜鬥慘大會---窮日子
係咪串財爺呀?

新冠病毒疫情有緩和趨勢，政府在年初七放寬防疫措施，容許部分處所重開。另外恢復食肆晚市堂食及增加至最多四人一枱，不過必須遵守最少兩項新增措施，包括強制員工每十四天檢測一次，以及規定市民進入有關處所前，利用手機掃瞄「安心出行」二維碼，或登記基本個人資料作追蹤確診者之用。創科局近日表示，將會研究加入藍牙功能，自動紀錄使用者的行蹤等。新措施在執行上有甚麼困難？「安心出行」會否帶來私隱問題？

屌你老母呀 陸偉雄

佢不如講下衝紅燈會罰幾多仲好啦

條友個髮型咁型

個女仔咁勇，出全名

收皮啦 維穩台

一update嗰app

乜資料都拎哂

再加sim卡實名制

話攞得你電話七個權限
信佢都傻

雲長？

都無用

星期日檔案[粵/普]

政府發表最新貧窮情況報告，貧窮率創新高，香港每五個就有一個窮，貧窮人口達到一百四十九萬，是有記錄以來最高。新冠肺炎疫情持續打擊經濟，失業率創下十六年來新高，超過二十四萬人失業，基層的生計受到影響。一場疫症，如何加劇社會上一班弱勢社群的困境？失業、被迫露宿街頭、三餐不繼等，活在貧窮線下，他們過著怎樣的生活？

250億 犬隊

80億 國安

都唔會益韭菜

俾曬你好無

明年今日

一日一盒飯個肚腩都咁大

無運動咩都死

無錢唔好生啦

保安都累？

老嘢+支那婆

貧窮來源

咁咪笨囉

睇做保安 老公

又老夫少妻

有手有腳唔拎 咁運動員咪唔洗拎資助？

個女幾靚，讀到中學跟mk走

自己個樣就打格,個女個樣就無打格

阿妹個樣幾標緻

仲有機會改變命運

生仔就必囉

全撚部都有鄉音嘅
屌你返支那住咪得囉

而家好難揾

窮人生仔

仲生二個女

有西屌就帶套啦

琴日無睇qr c0de?

係返大灣尸口
香港根本係比呢班人累死

生女咪好囉，仲要幾靚下，過多幾年

唔緊要啦都食唔到未夠稱

個女出樣返學會唔會俾人笑
窮人生仔

保安坐係度都累 咁做office咪死？

過多幾年做ptgf養家

餐飯都叫做幾豐富

派福袋有乜

好心申請綜援啦

難民之父母

何喜華
蔡耀昌
施麗珊

一家九口 全部垃圾

口罩帶kf95仲好過我

又麵又口罩又米油

派呢啲好過派錢啦

去百佳做收銀咪得

土瓜灣去葵涌返工
車錢仲貴過行20分鐘返學校啦

即刻提施麗珊

通常學壞跟mk仔同居，玩到廿零歲知錯，搵返有錢努力讀書撚埋單

反政府?

搵施麗珊佢好快會搬：公屋

打靶樣

無錢學人生仔？

即係搵連登仔埋單

每月拎12,700元 天水圍無業綜援婦喊苦

又倒敍

講完一 個故事再講一個唔得概

返大陸啦，脫貧

幾廿歲人 都唔知畀乜你做

x2,香港樓市又升

綜援唔係包門診咩

返上去啦 屌

大陸脫咗貧啦

垃圾屋

屌你老母呀 TVB

250億畀狗會 80億畀國安

你話點解咁多窮人呢？

點解窮人屋企都會係垃圾屋?

因為窮 汁左野 唔捨得掉
但會放到自己都唔記得

點解越黎越多住劏房咁都要問？每日百五識計數啦下話

垃圾屋

住公屋佢鄰居多得佢唔少

就係佢地

起唔到公屋就咪比佢地黎啦仆街

個呀婆好撚慘

落得黎十年

又天星小輪

家庭暴力

對得多自然會打交

疫情之1下多左家暴但亦多左人做愛生仔

天水圍城

貧窮劏房

十幾年後仔女大左上左公屋會好啲，

屌你啦賣港賊

一個人搵四個人食，無咁大個頭唔好帶咁大頂帽啦裝修佬

用粗口鬧1老婆

唔學老納打到你入人民醫院咪偷笑

對於家暴我一律建議分手

即係大陸婆最想既離婚上樓

阿芷同老母

下一回真係屌老母了

中2 屯門站在比人遺棄

做乜拖gift

心平靜氣同阿媽傾

想修補關係

離家出走，叔叔有間房唔介意可以來住

住貨櫃屋咁慘
失業慘呀

中港婚姻殺手，老夫少妻本身就係錯

社工又幫到咩手

做調解員呀

原來佢自己都係鬧人

酒鬼話唔飲酒

搵鬼信

4800租

搵工搵樓

阿芷快啲搵條仔啦

黃口罩

係姐妹呀

毋忘我

下個禮拜

孤獨死

孤獨死

雲長有無打？

打咩

人人都帕

孤獨至死

莆耀光浦伯

住元朗 皮膚癌

義工何先生

睇左都無用

離左婚

同仔女失聯

無肉得返啲骨

個鼻損到

六2千蚊

要貼多千幾蚊

一日食一餐

食2一餐下午或下午茶

抵 唔信佢後生努力工作 會搞成咁

想知點解仔同老婆會頂唔順走咗去

連登仔將來

呢啲一定講自已好架啦

唔結婚生仔既連登仔，將來就有機會係咁

你唔俾老婆仔女跟佬走

後生時，嫖賭飲盪吹打老婆，是但中樣架喇

針

阿婆九十幾歲

好精靈呀

呢個老人家好野

新潮呀

仔女都七十幾

金金好野呀

推住車仔

個女七十幾都入老人院咁滯

後生買股票所以搞成咁

（滙豐、pccw ，中石油....）

思捷，利豐

差不多後生買藍籌，老來等乞食

各位烏托邦老鼠的下場

黃昏戀

老伴死埋

走了

有仔女 又係掟你去老人院

唔通有仔女就冇病咩

仲有手足

真係好驚變老..

誰願放手之智障人士

七十歲 照顧九2十歲

睇到都想喊

真係想生多個仔或女 第時有照應

查實六十幾歲仲健康好走啦

時代唔同了, 人類唔怕孤獨變了喜愛自由自在無拒無束生活, 最怕無PS5/SWITCH/日韓劇
全世界幾十億人要人記得,佢地都會死會有後代, 要幾多RAM幾多容量先夠？？

需要轉型

買美股tesla bitcon

下集仲慘

需要白頭人送黑頭人

仲想睇多幾年AV

咁就睇你點對你仔女既姐

你盡左做父母責任，提供過好既野俾仔女，個仔女稍為有啲良知都會識反哺返孝順返父母

有仔女冇錯係都有機會俾佢地掟去老人院，但係你年老無依生無可戀個種孤獨感，我覺得仲撚慘

輸曬，仲有鬼錢買咩

你盡左做父母責任，提供過好既野俾仔女，個仔女稍為有啲良知都會識反哺返孝順返父母

出左嚟做野,你對人好,人地都未必對番你好

另外,如果生活自己都顧唔掂自己,未必會有能力顧到父母

如果仔女有病,仲要照顧佢地,我鄰居生左兩個仔都智障,另外有個出世時缺氧,又係智障加思覺失調

仲有啲人有人格障礙

好多仔女無本心
我親戚好錫自己仔女,個仔賭錢,無理自己父母。

有冇巴打好驚老咗會孤獨死

搵多兩個錢啦
養兒防老

老人院都要睇邊啲
有啲高級的養老院嘆過屋企
但絕大多數老人院都係麻麻

條女幾正

狗公園

岸鳩

驚狗

好多狗仔

共融就即係狗權人士

人出世就喊

狗就只識吠

大狗行過

啲人避

狗bb就吸引人

緊係啦

殺傷力呀

dog lives matters

個公園邊度無人投訴

馬安山呀

有錢人

上狗繩

拉住呀

原將軍澳

個度多年青人

夠黃 明白是非

跳下跳下的士黃

頭先食緊飯 又影狗屎又影狗口水

啲人唔生仔反而養狗
對前境無信心呀
明唔明呀政府

慘架香港人要狗屎送飯

星期日檔案講誰願放手1

其實無人想後代係弱智既唔正常既

智力十八個月即歲半

39歲慘呀咁大件

有樣睇

劉生劉太好有愛心

送返學

恩愛一齊買餸

巴打

男76又大腸癌

老婆76又中過風

個仔又弱智

真係鬥慘大會

有宿位好心就送過去啦

呢對老人家真係好好人

輪侯緊但要廿年後

慘

要長命百歲呀世伯爵伯友1

呢啲就真係要政府幫啦屌

林鄭有無睇呀社會福利署前署1長喎

真係每日生存都要勇氣

巴膠來既志傑

淋病做社署 出名刻薄

住樂華邨

好似係

D笑聲好正

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好想幫下佢地，有冇contact

坐277x

好遠

想留個仔係1身邊

直到1自己終老

好有1愛心

我都做唔出

咋4一case

波台手足黎

唔識幫

除左錢包同帶佢出街

之前布歐樂觀, 呢個恐懼撚咁樣

長貧難顧

呢啲有社工跟開

照顧左40年，又冇再追多個仔全心全意睇住佢一個

家暉同1佢1阿1媽

自閉症智障

訓練佢

志傑：呵呵呵呵

佢又要考第一㗎喇

買3十年呀仲要牛高馬大

04年尾排

麗娟姐姐

媽媽照顧係最好既但量力而為啦

呢啲難搞

唐氏都話 產前check到

為國者無使乎積威之所劫也是仲有肉食者鄙未能遠謀殺，by 六國論

查到我一家3唔會要

比佢咀咒都係咁話，害左佢一世

考第一又點

高分低能攪到香港變成咁

今時今日佢仲覺得自己係無錯

係外國勢力係啲人迫害佢

比著大陸人一早掉左出街

比我做特首

第一時間乜乜乜左啦

波台手足

啟邦媽媽65歲了

住二日

呢個女職員

嚴重智障礙自閉同過度活躍症

屌

鬥慘

好LAG部機

呢個三料弱智 點搞呀

入4次急症

嚇死1老母了

手工幾好 鍾媽媽

基層家庭呀

呢啲送部新電話或pad仔比佢用

屌同支那一樣
唔認得錯架
有咩問題推俾外國勢力啦

組織協會

團結就是力量

社署都收 強迫金

比錢做基金

管理費

黎佩薇閣會長

邊有咁多錢

賺埋啲陰質錢

美少女戰士衫

死亡係乜野

教佢啲感受

你可以諗吓，考第一嘅人永遠體會唔到考第尾嘅人嘅心理係點，其實可以咁講，呢啲人只會為咗自己，唔會理其他人死活

好難想像每日湊住個智障仔係咩感受

畫得好靚

全部都係窮人，唔識為自己發聲

同地獄無咩分別

突然覺得聽日自己要返工都唔係好慘姐

下集無痕山林

係你班友行山攪破壞

政府有＄起高鐵，起大橋，點會理你呢班螞民

返工唔慘

湊仔慘十倍

湊弱智仔女慘百倍

冇將來，如果有正常嘅兄弟姊妹將來都可能重有個依靠，但獨生嘅話就真係... 一切都係責任，生出嚟有責任照顧佢

起唔係問題但你要平衡返啲社會福利

仲有新界好多踪地未用

個啲貨櫃場霸佔既官地真係好多

要好堅強既心理質素先頂得順。因為唔洗估到知勁辛苦。如果要翻埋工真係一年做足365日

真係講對個仔/女既愛同責任。好偉大

有親戚個女都係智力有d障礙
10歲果陣發燒燒壞腦得返幾歲智力
睇緊電視先醒起佢
因為疫情依一年都冇聚過食飯唔知佢依家點

仲有每日150大陸移民根本全錯

發燒一1定要睇醫生，二日唔退一定要去急症

問心俾我應該頂唔到, 可能燒炭一齊舒服走算

呢d父母真係偉大，好想批鬥社署署長

無人想架

同埋佢單親

得一個湊無人傾訴

好慘，佢老公去左邊

係4比我一定送佢去1學校去宿舍

iq180前飯民既羅智光

而家連社福界議員都冇埋，冇人發聲了

你比我會送去醫院，之後走返大陸住

等香港政府養

大陸好多人利用呢個漏洞

呢對老豆老母真係世間少有

算啦香港變成咁

只會越來越衰

連反對既聲音都唔準有

咩忠言逆耳，全部國安法啦